今日好似仲凍過當年3度

好大風當年好似仲冇咁寒

你on9我唔怪你

ok

係氣象post柒完仲要柒出公海

連登濕凍

你地試下黎紅磡碼頭好撚大風似-3度

X2

正式宣布我而家屌柒你老母

冇寫日期

樓豚舊年先出世

有病睇醫生

睇你老母